# ข่าวดีของช่างภาพช่วยคัดภาพที่ดีที่สุดไม่ต้องเสียเวลาลบเองPicturesqe #
ซอฟต์แวร์ใหม่ช่วยให้งานช่างภาพง่ายขึ้นมาพร้อมกับฟีเจอร์อัจฉริยะโดยปัญญาประดิษฐ์และช่วยคัดเลือกรูปภาพที่ดีที่สุดให้และจัดกลุ่มรูปภาพให้ใช้งานง่ายขึ้นอัจฉริยะนอกจากนี้ระบบซอฟต์แวร์อัลกอริทึมจะทำงานฉลาดขึ้นได้ด้วยฟีดแบคของผู้ใช้แต่ละคนของระบุประโยชน์ของว่า
ปัญหาของช่างภาพมืออาชีพคือถ่ายรูปมาเป็นพันรูปและใช้เวลายาวนานในการลบรูปที่ใช้ไม่ได้ออกงานบางประเภทเช่นงานกีฬางานแต่งงานงานอีเวนท์มีรูปซ้ำกันเยอะกว่าจะได้รูปที่เอาไปใช้งานได้ต้องใช้เวลามากเจาะกลุ่มใช้งานเฉพาะช่างภาพมืออาชีพกึ่งมืออาชีพผู้ที่สนใจการถ่ายภาพซึ่งส่วนใหญ่ใช้กล้องถ่ายรูปเปลี่ยนเลนส์ได้หรือที่เรียกกันว่ายังไม่รวมคนที่ถ่ายรูปด้วยสมาร์ทโฟน
ซึ่งอาจขยายให้ครอบคลุมต่อไปในอนาคตเปิดให้ทดลองใช้ฟรีสามเดือนหลังจากนั้นมีค่าเหรียญเดือนประมาณบาทและราคาเหรียญปีประมาณบาทที่มาTechCrunch
Picturesqe Windows Adobe Lightroom zoom in zoom out Daniel Szollosi CEO Picturesqe Picturesqe Picturesqe DSLR Picturesqe subscription 